原來譚伯老豆見過希特拉

1934年5月，第十屆遠東運動會在菲律賓首都馬尼拉舉行，譚江柏有份入選中華民國足球隊，並且在決賽與球王李惠堂各入兩球，以4－3擊敗日本隊，完成九連霸[5]。

1936年，代表中華民國前往德國的首都柏林參加奧運足球賽，獲當時納粹德國元首希特勒頒授過一隻懷錶。

譚伯都應該就快見到

我~~~追～～～趕

屌 login 比正皮